一人一堆FIFA最overrated既人+原因

所有英超人
個個英超中前場球員30碼內射門 10次中9次死角 根本冇可能防
打UT對親英超隊 都比班現實中既廢物(例如禾仔)禁屌
係咁吹捧英超不如改名叫FIFA Premier League 算啦